Sofi 死撚左?

d 價全部唔update

熔斷機制

美股星期一休市

睇價唔會用佢啦
第一次用？

係唔係拎哂d 錢走資呀!!!

港股呀

喂大佬佢個賣出價錯架

垃圾APP
拎完一股轉會啦

你有冇咁柒
用sofi睇港股

增強限價？

買呀大佬
唔係睇
佢個賣出價貴左好多

係咪delay15分鐘呀.....

知你地全部用first trade 買美股好型啦

無死到啵

8仔日常。第一次用？

成班文盲

又登入唔到

呢間垃圾

登入到喎

嗨！我一直喺SoFi Hong Kong免佣交易，真係超正！即刻睇吓啦！

上星期一 1/6 入錢開戶，星期二收到確認電話, 星期四已經用到, 星期五重拎埋 Beyond Meat~ Go Go Go

嗨！我一直喺SoFi Hong Kong免佣交易，真係超正！即刻睇吓啦！

嗨！依家喺SoFi Hong Kong 開戶就送一股免費股票。用呢條推薦連結下載SoFi Hong Kong，我哋仲可以各拎20 SoFi 積分。